[轉貼] 有巴打撕爛左早洩本書 [sosad]

by 巴他碟頭飯

原post:

碟頭飯 HO BALL

點解佢會買

本野好似都幾耐之前

N年前書展 好後悔晒左錢

笑撚死

好波 笑撚死

留返清明落街燒左佢

好撚野

巴打好波

林早泄 含家產！ 吸血鬼！

你有無諗過先人都唔想要呢本垃圾？

燒落去比祖先應該會報夢話你知屌林早洩老母條隊已經排到落地府

咁激動呀

等佢地認住條撚樣呀嘛

我都有 不過都唔知擺左邊

好波

+1
我嗰本仲有方丈簽名

依招高

會唔會俾人bam埋 😉

燒返俾林祖舜

好波啊

燒俾林早洩祖宗咪得

Chok人巴

應該射精落去佢塊面先撕

會整污糟我啲精

乜巴打咁重口味

咁浪費呀，落街放狗執狗屎用好過啦

點解當初會有人買

我都有買

溫馨提示
唔好浪費d紙，
俾啲阿婆當紙皮賣又環保

反正洩仔好快落去陪佢地架啦